==============
Divide albarán
==============

Añade a las líneas de albarán un asistente que permite dividirlas. La línea se divide
n líneas cuya cantidad es *Cantidad*. Si se rellena el campo *Contador*, sólo se
dividirá ese número de veces. Puede crearse una línea con la cantidad restante.

Dependencias
------------

* Stock_

.. _Stock: ../stock/index.html
